2018年年中買咗樓嘅你 近來好嗎?

有無後悔做咗呢個決定?

隨帖附上:

每日忙碌嘛？

心痛嗎?

有無每晚擔驚受怕?

租樓日日賺，業主燒炭跳樓

一般市民未必太理會自己是否負資產，因為只要借款人繼續償還貸款，亦即是不斷供物業，其實影響不大。

等經濟蕭條，失業率創新高，裁員搞到班人供唔樓先講野啦

跌穿首期，銀行一call loan就可以bbq

呢排銀行真係開始call loan....幾間都係咁call我借唔借loan 銀行實水浸緊

就黎有得住好興奮 ，生活愉快好多

？

銀行多錢到依家恨不得想你快啲問佢借錢，call loan 等bbq ?

我念。。。唔少新業主已經晚晚震緊

唔知跌到咩地步 銀行先開始call loan 呢?

感覺白忙嗎?

Ching 買左等收樓?

銀行確有些情況會Call loan。其一，借款人被列入洗黑錢名單；其二，申請高成數按揭單位「偷雞出租」，兼被按證公司發現；其三，向財仔申請二按貸款，兼財仔將該筆貸款紀錄註入田土廳，田土廳並以「電子提示」方式警戒一按銀行，銀行獲悉後便會Call loan或加息，一般都是前者。

住大左，同屋企人關係好左。 供樓對我黎講係儲錢。

想跌多d 再父幹買多層

我都好想知仲有無得跌